C朗拿度正式登陸祖雲達斯 「這年紀不少人去中國，慶幸我能到意大利」

由皇家馬德里轉投祖雲達斯的33歲葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度（Ｃ朗）昨晚完成體檢後，召開記者會，他坦言以其年紀有些球員會選擇去中國或卡塔爾延續球員生涯，但他很高興「我能有這機會來到意大利」。
在去季歐聯決賽助皇馬奪冠後曾放風今夏會決定去留的Ｃ朗，最終決定離開西班牙，轉投意甲班霸球會祖雲達斯。他昨晚完成體檢後，於今晨召開加盟記者會，他說：「不論是士砵亭、曼聯、皇馬及祖雲，能效力這樣的球會都是我的夢想，我很高興能在意大利展開新的一頁。」他又不諱言選擇祖雲的原因，「以我這年紀的球員，有不少都會選擇去中國或卡塔爾延續球員生涯，但我很慶幸能有這機會來到意大利」。
此外，他又透露其生涯不會再返葡萄牙球會效力，並坦言自己喜愛新的挑戰，並期望能協助球會更上一層樓，並表示「希望我能證明自己是與別不同」。

串鳩支那垃圾

咁平心而論
支那垃圾就全地球都知架啦
佢應該客觀描述姐

呢個價錢全部中超都會爭住比

得班南美狗先會為錢去奶共

雖然唔鐘意插水球玉 不過確實 咩聯賽都有好成績 有貨交係真

韋素?卡拉斯高?

有冇貨交都係其次，佢唔掘金而選擇挑戰自己，已經值得尊重

佢咁講完中超會唔會即刻出個高價買佢

係咪串我oscar先

真係熱愛足球

講真以佢名氣，40歲都有人搵佢踢